
                      Fui el sábado pasado a ver esta película y la verdad es que me sentí bastante "ofendido", por decirlo de algún modo, porque después de leer el libro pensé que la película estaría mejor, ya que el material del que parte es lo suficientemente bueno para hacer una cinta decente. Pero sin embargo me pareció lentísima y sin ningún tipo de similitud con el libro. Son dos horas de película en la que casi todo el tiempo estás viendo un retrato y a mí sinceramente me aburrió muchísimo ver tantas escenas "iguales". No he sacado ninguna cosa buena de la película para recomendar ir a verla, así que no la recomiendo, ala.
        
            